有幾多巴打覺得自己變緊草食男

1. 慢慢覺得唔想成家立室

2. 覺得一段關係為自己帶來既麻煩多於享受

3.唔想再投資落感情入面，寧願將時間資源投資落自己，朋友身上

4. 覺得關係入面剩返責任，就算對方對你好都感覺唔到甜蜜

28歲，3段感情加埋超過十年，由一開始好想同對方有將來，到慢慢變得被動，再慢慢連想兩個人生活既想法都無。

有諗過將來點生活，寧願睇下有無志同道合既巴絲打share flat好過，日日開開心心又一日。感情入面只剩責任。

伸利:21
中學個時有拍過3次拖

巴打你21就草食，睇黎我地可以結拜去出家

呢幾年見識到女人有幾善變同自私，覺得依家咁幾好，樂得清靜，夜晚打機冇人煩，最緊要草得到錢自己想點用就點用

24

自己的錢自己花，貼錢叫雞都不貼臭西

斷續經歷過十年左右既拍拖生活
開始覺得感情係責任行先
好清楚點樣做可以討好對方維繫感情
但已經無哂動力去做呢d 野，覺得好麻煩好無意義
有咁既諗法係咪有病

人大左多左顧慮，再唔係以前讀書鐘意就一齊既簡單愛情

拍拖時我覺得男仔有能力俾多的都唔係問題，而係我唔明點解相處到一定程度女人會覺得男人去照顧晒佢日常所需係應份，而女人唔會覺得自己需要再付出的咩去互相維繫。

有的似子華講茄呢啡，「點解要俾個飯盒你呀？」「我出現左囉！」

我同你一樣，我初戀一齊8年，對於要做乜野去tum已經係駕輕就熟，但再拍落去只覺得好浪費時間，好似湊女咁